宇城飛令牙gap付出代價未

一個外人以為自己糸連狗
連住尼都唔敢搞波台啦

老鼠剩糸識負皮

costa連入po既勇氣都冇

迷pink高汁手足